[NBA一線]得罪講句 當選後DQ好出奇咩，鷹迷一早試過啦

「一線鷹迷」，由高登會員「張靜穎」率領，在高登體育台活躍，因「帶領體育硬膠一線文化進駐高登」，而成為高登2012年8月之星選舉的候選人，並一度成功當選，但大部分網民卻不知道「一線鷹迷」是誰，而對結果感到意外。及後「一線鷹迷」被揭選舉舞弊，而不被承認，被褫奪高登2012年8月之星的資格。

5年前高登已經玩緊

Let's go hawks

5分鷹

好波所以話兩登好多人都好on9